有關反送中既書比人禁左入香港

唔好問FC

包括以下呢本

圖解簡明世界局勢2020年版

資訊審查已經開始左
又黎溫水煮蛙唔覺唔覺
台灣書商除非跪或唔係準備執粒

好多貨比人扣起左

推

台灣買囉
唔係點
香港結局一定係新疆架啦
享受多最後呢一兩年就各安天命啦
香港人到時應該要到處流亡

咁又點慢慢玩膠啦黃絲豬